除咗iPhone ,仲有邊部手機值得討論？

呢排講得最多嘅都係iPhone X , 仲有無其他牌子嘅手機可以討論下/值得討論下？

真係iphone 蠃曬

得啦，你話無咪無囉